正式宣布屯門一役 黑警食白果

但唔代表我地贏左，但今日睇到細節我地可以再改進

1. set rb 的重要性，黑警用警車高速衝向人群前面停低即刻落車拉人，但俾rb 阻住，手足及時逃走

2. 分區開花，基本上一區就1000幾百人 已經夠，狗不斷咁清但同時散完又再聚，黑警會疲於奔命

3. 唔好太多人 唔好太少人 人太多會做成塞車，好似尋日咁好多人塞轉彎位走唔到，人太少又唔得，大家要留意人數多少，人多的話手足可以考慮轉一轉場

以上係講緊18區，當然11月2 集會人一定多，但大家都可以集會完左返自己區開花

拉左最少四個都叫食白果？

借個位推下post

「行動post」新死線->升級計劃書

最新完整企劃
大意：11.2 晚上係政府出賣黑警嘅死線，做唔到就11.3 升級
連登需要行動post
有咩覺得唔啱嘅一齊討論傾掂佢
幫手推一下啦唔該

次次都有手足同街坊走唔切

希望大家加入成為 空投師

目測有啲根本街坊，口罩都冇，落街睇戲但俾人拉左根本冇得避免

建生村非常唔好守，好多個位可以夾過黎，跑都跑到傻，地理形勢好惡劣，以後唔好再搞，打屯市同埋安定係最好

一開波人唔夠 set完簡單rb d狗就賽跑 無限輪回

tui

純街坊撚狗係唔錯 但blackbloc就無乜發揮

你連林鄭都原諒 就收皮啦 7頭

睇LIVE見到2個人有口罩被捕
1男1女黎 另外有1個女人成面血坐係地下 俾黑警制服左
另外1個男既就同個有口罩既女人一齊俾人拉

而家禁蒙面法唔理你係咪街坊啦
拉左實告到你上庭

咪係

平日日頭一齊出黎再講野啦

唔講果4個入唔入到
淨係有個女仔比狗咬到成面血都唔叫白果啦

檢討分析，及後進步

甚至唔止18區，每區再細分兩三個區域都得，好似今晚其實屯市新墟一帶都空曠

可以一區再細分二三區。不過要小心無記者同FA。另外可以考慮派突擊小隊，例如夜訪良田村何君辦事處，黑警肯定派唔到人過去。

落街睇戲被人拉就抵撚死喇

加油

警犬淪落到上嚟同人拗
唔好激咁激氣
比返塊狗餅你

拉左人就唔叫食白果啦，fake能左，頂還番個like俾我啊

Remember Remember
The fifth of November

推!

其實係因為突發，狗應對唔切

當街坊condom?

驕兵必敗 居安思危

推

屯門狗一向hea 過出面少少。
Keep 住玩，上頭畀壓力佢地拉人就唔係咁講法

想快閃成功要睇😭😭
［戰略po］點解星期日會捉到咁多人！

無得避免

岩岩諗到 拆欄果d鑼絲 其實有用
可以穿番落欄個洞到打橫砌一排三角鐵馬個basic
前面打斜果兩個欄就用索帶

想問下你係咪冷氣軍師黎 拉左四個點可以當「白果」

不如將星期六，日活動後開花恆常化，唔好次次咁急連登宣傳

有道理，幫推

其實而家好難講 之前見過有d純粹落街屌狗但冇帶身分證都拉番狗屋
比較有興趣知目前拉果二千幾個有幾多係完全無罪釋放

其實要告蒙面法首先要告得入非法集結

所以冇料入非法集結既話蒙面法一樣告唔到

有料入非法集結既話咁告埋蒙面刑期都唔會有大分別

更加唔好話你上庭用空氣污染問題(tg全區泄漏)，身體健康問題(感冒)都係合理辯解

而且好多人指出淨係口罩根本唔係法例講既相當可能防礙辯識容貌既野，因為你唔會戴個口罩就認唔到對方

咁輕敵下次奶硬野
好明顯係尋日果班狗hea先咁少手足被咬
果到路窄 根本一衝果陣好多人都走唔切
有心要捉已經捉到好多個
試下比著出面果班癲狗 已經損失慘重啦

一早封鎖了佢 巴打佢係極級5毛

戴口罩都開到FaceID 啦

琴日屯門出現有害氣體，
戴返個口罩好正常啫，
POPO根本就係鳩拉

屯門班狗真心hea
琴晚個位一俾人包抄就全軍覆沒

會拉入狗屋打

你咁講我以為琴晚屯門宵禁

唔講以為拉左4個黑警

琴晚其實兩三個位已經封死你 幾百人咁捉都得

一定要road block

唔好嫌少

一排road block 唔夠

折欄時，粒鑼絲早就折到變型
不如去五金鋪買鐵線好過

岩架啦，晚晚都街坊落街，班差佬疲於奔命做到仆街啦！
琴晚我都入唔番停車場泊左係附近跌左兩舊，不過值得既！

唯一就係大家早開早散啦，雖然話告唔入，拉左都唔著數

真係 尋日一包後面同青善遊樂場真係玩完

拉咗6+,樓主on 9仔

佢用詞唔好
唔叫食白果
但對比之前既活動3個真係少
可以參考
唔好因為佢用詞唔啱就BAN

開花係掩護裝修，唔好沉迷對峙

條神樂bb 係左膠 起佢底啦

push

真 拉左果4個好多根本係街坊，根本告唔入

我個人認為呢d 吹得咁急既雞都係真popo，同埋冇太多時間做心理預備，係會hea d。

平時大型果d 佢地當打仗

屌 之前和理非人權法集會都拉左3-4個啦

有兩個中年呀叔黎，真街坊

唔好分化

琴晚街坊真係好犀利

街坊，唔係手足。

完全包圍冇路走的圍捕，韓農時班韓國人同警隊無仇無怨，衰啲講句警方俾韓農示威到最後一日先圍捕，可以當兩邊互相俾面大家。

但現在香港的民情，圍捕背後風險係被圍捕者拼死一搏，喺驅散當完成任務同圍捕有機會近身血戰下，班狗點會搏。

街坊都係手足

你on9

琴晚有班街坊同個白衫狗講緊
個白狗：你地走啦 我地就走
話口未完有架狗車沖出去捉人

圍死驚反彈。依家 hea 拉幾個，交到差就算。

rb ，哨兵，同火係超重要

不可或缺！

此乃原諒林鄭嘅傻尻
Blocked

樓上既幫手打燈好嘛

得兩成有落案檢控，其他都保釋/踢保左，即係根本無足夠證據

不過調返轉講就係果兩成手足好大機會要受牢獄之苦

求下大家屋企要準備聖水

其實而家香港你落街黑衫都已經隨時可以比人拉
比人搶錢
比人打 比人斬

最多都只可以少人傷 少人被捕
各位覺得可以完美不被捕不受傷個班係哂屋企坐係到睇LIVE
呢個永遠都係矛盾 你落得街已經有被捕風險
班狗捉得少一個 手足走多一個 係好事
當然開心到食蛋糕慶祝就過火啦 打下飛機係要既..

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

屯門班狗出名hea鳩 有係屯門發開夢都知

對
因為大家都係屯門街坊，或者屯門班狗拉嘅、打嘅，隨時係個仔嘅同學

我仍然覺得，班狗如果有心圍捕，一定拉到人
少人被捕，只係佢哋放水

要記住成件事係由黑警洩露毒氣引起
要追究返件事

有一個好似係寶田候選區議員

屯門太大，應該分兩邊

個4個應該告唔入

拉左三個呀叔

Set左就咪撚放車入
成日都見有人放

明明有rb都可以俾消防入到去救火